正式開學，做哂功課未？

掂都未掂過

Same

點解決呀你話

暑假撚有功課